{
  "(Optional)": "(선택 사항)",
  "Add data field": "데이터 필드 추가",
  "Add member": "멤버 추가",
  "At least 8 characters with a mix of uppper letters, lower letters, numbers.": "8자 이상으로 대문자, 소문자, 숫자를 혼합하여 입력하세요.",
  "Attach resource to message": "메시지에 콘텐츠 첨부",
  "Complete": "완료 하기",
  "Create password": "비밀번호 생성",
  "Create password confirm": "비밀번호 생성 확인",
  "Delete": "삭제 하기",
  "Delete member": "멤버 삭제",
  "Download xlsx tempalte": "엑셀 템플릿 다운로드",
  "Edit": "수정 하기",
  "Email": "이메일",
  "Email doesn't match email format": "이메일 형식이 일치하지 않습니다.",
  "Email is required for inviting user.": "초대할 사용자의 이메일이 필요합니다.",
  "Enter your new password.": "새로운 비밀번호를 입력하세요.",
  "Extra Data": "추가 데이터",
  "Fullname": "이름",
  "If member has not joined yet, they will receive this message when they join.": "멤버가 아직 가입하지 않은 경우, 가입할 때 이 메시지를 받게 됩니다.",
  "If you select members, you can use bulk actions.": "멤버를 선택하면 대량 작업을 사용할 수 있습니다.",
  "Invitation sent.": "초대 이메일을 발송했습니다.",
  "Invited at {{ when }}": "{{ when }} 초대됨",
  "Login now": "지금 로그인",
  "Memo": "메모",
  "Memo for this member.": "이 멤버에 대한 메모",
  "Message caption": "메시지 설명",
  "Message caption is too long. Max {{ max }} characters.": "메시지 설명이 너무 깁니다. 최대 {{ max }}자까지 입력할 수 있습니다.",
  "Message sent to {{count}} member(s) successfully._other": "{{count}}명의 멤버에게 메시지가 성공적으로 전송되었습니다.",
  "Message title": "메시지 제목",
  "Name asc": "이름순",
  "Name is required for inviting user.": "초대할 사용자의 이름이 필요합니다.",
  "New password": "새 비밀번호",
  "No member yet.": "멤버가 없습니다.",
  "Passwords don't match.": "비밀번호가 일치하지 않습니다.",
  "Preview message": "미리보기",
  "Re-send Invitation": "초대 이메일 발송",
  "Receivers": "수신자",
  "Recently created": "최근 생성",
  "Recommend new video": "새 동영상을 추천합니다.",
  "Reset": "초기화",
  "Retype Password": "비밀번호 재입력",
  "Save": "저장 하기",
  "Search": "검색",
  "Search username": "계정 검색",
  "Search username to check if this user is already a member.": "추가할 사용자를 검색하세요.",
  "Select all searched {{ count }} members_other": "검색된 {{ count }} 명의 멤버 모두 선택",
  "Select channel welcome video": "채널 환영 동영상 선택",
  "Select member file.": "멤버 파일 선택",
  "Send invitation email": "초대 이메일 발송",
  "Send message": "메시지 발송",
  "Sucessfully password set. You can login with new password.": "비밀번호가 성공적으로 설정되었습니다. 새로운 비밀번호로 로그인 할 수 있습니다.",
  "The review result is as above. After confirming the result, please click the complete button.": "업로드된 파일의 리뷰 결과입니다. 결과를 확인한 후 완료 버튼을 클릭하세요.",
  "This field is required.": "이 필드는 필수입니다.",
  "This video is about ...": "이 동영상은 ...",
  "Upload file": "파일 업로드",
  "Upload xlsx member file": "멤버 엑셀 파일 업로드",
  "User not found. If you provide the user's name and email, you can invite the user.": "사용자를 찾을 수 없습니다. 이름과 이메일을 제공하면 사용자를 초대할 수 있습니다.",
  "You can add this user to member.": "이 사용자를 멤버로 추가할 수 있습니다.",
  "add_member": "멤버 추가",
  "add_roster": "멤버 초대 추가",
  "asset": "자료",
  "birthdate": "생년월일",
  "cellphone": "휴대폰",
  "company": "회사",
  "course": "과정",
  "database_error": "데이터베이스 오류",
  "department": "부서",
  "duplicate_email": "이메일 중복",
  "duplicate_username": "계정 이름 중복",
  "email": "이메일",
  "email_conflict": "이메일 중복",
  "ex. John Doe": "ex. 홍길동",
  "ex. johndoe": "ex. hongildong",
  "ex. johndoe@example.com": "ex. johndoe@example.com",
  "exam": "시험",
  "invalid_email": "이메일 형식 오류",
  "invalid_username": "계정 이름 형식 오류",
  "job position": "직책",
  "job title": "직함",
  "lesson": "강의",
  "manager": "매니저",
  "name": "이름",
  "playlist": "재생목록",
  "position": "직책",
  "quiz": "퀴즈",
  "row_error": "필드 데이터 오류",
  "short": "쇼트",
  "skip_member": "멤버 건너뛰기",
  "skip_roster": "멤버 초대 건너뛰기",
  "software engineer": "소프트웨어 엔지니어",
  "survey": "설문",
  "update_member": "멤버 수정",
  "update_roster": "멤버 초대 수정",
  "username": "계정 이름",
  "video": "동영상",
  "{{count}} member(s) selected._other": "{{count}}명 선택됨"
}
